\documentclass{article}
\usepackage[chorded]{songs}

\noversenumbers

\begin{document}

%\songsection{Repertoire}

\begin{songs}{}
\beginsong{Desde que te marchaste}[by={Julio Jaramillo}] % title and author goes here
\meter{3}{4}
\measureson

\beginverse*
| \[B7] | \[B7] | \[Em] | \[Em] |
| \[D7] | \[D7] | \[G]  | \[G]  |
| \[B7] | \[B7] | \[Em] | \[Em] |
| \[Am] | \[B7] | \[Em] | \[Em]Desde que te... |
\endverse

% verse I
\beginverse

| \[Em]...marchaste | \[B7]dormir casi no |
| \[Em]puedo, | \[Em]hay noches que  | 
| \[D7]despierto | \[D7]con ganas de |
| \[G]llorar, | \[G]sue\~no con tantas |
| \[B7]cosas | \[B7]que infunden tanto |
| \[Em]miedo | \[Em]que prefiero |
| \[B7]la muerte | \[B7]al dolor |
| \[Em]de esperar. | \[Em]En vano aquella... |
\endverse
%verse II
\beginverse
| \[Em]...noche te | \[B7]dije que |
| \[Em]volvieras, | \[Em]que si no | 
| \[D7]regresabas | \[D7]seria mi |
| \[G]perdicion, | \[G]ya vez que de |
| \[B7]rodillas | \[B7]rogue que no te |
| \[Em]fueras, | \[Em]ya vez que no |
| \[B7]soporta | \[B7]tu ausencia el |
| \[Em]corazon. | \[Em]Te juro que en mis... |
\endverse
%chorus
\beginchorus
| \[Am]...locos, | \[D7]delirios |
| \[G]te llamo, | \[G]parece |
| \[F#]tenerte | \[F#]de nuevo a mi |
| \[B7]lado, | \[B7]he sufrido ya |
| \[Am]tanto | \[Am]y tanto |
| \[Em]he llorado | \[Em]que el pecho |
| \[B7]me duele | \[B7]y en vano te |
| \[Em]he esperado. | \[Em]Hay noches que... |
\endchorus
% verse III
\beginverse
| \[Em]...te espero con | \[B7]tanto y tanto |
| \[Em]empe\~no, | \[Em]parece que te | 
| \[D7]veo de | \[D7]nuevo |
| \[G]regresar, | \[G]pero todo es |
| \[B7]mentira | \[B7]se destruyo mi |
| \[Em]sue\~no | \[Em]mi unico |
| \[B7]consuelo | \[B7]en las noches es |
| \[Em]llorar. | \[Em]Ya no tengo... |
\endverse
%verse IV
\beginverse
| \[Em]...sosiego | \[B7]siempre estoy |
| \[Em]intranquilo | \[Em]presiento miles | 
| \[D7]cosas que | \[D7]suelen |
| \[G]suceder | \[G]mas bien parezco un |
| \[B7]loco | \[B7]confuso y sin |
| \[Em]destino, | \[Em]nunca pense que |
| \[B7]tanto | \[B7]se amara una |
| \[Em]mujer. | \[Em]Te juro que en mis... |

\endverse
\beginchorus
| \[Am]...locos, | \[D7]delirios |
| \[G]te llamo, | \[G]parece |
| \[F#]tenerte | \[F#]de nuevo a mi |
| \[B7]lado, | \[B7]he sufrido ya |
| \[Am]tanto | \[Am]y tanto |
| \[Em]he llorado | \[Em]que el pecho |
| \[B7]me duele | \[B7]y en vano te |
| \[Em]he esperado. |
\endchorus
\endsong

\end{songs}

\end{document}